唉熱刺d垃圾幾時拎去堆田？

垃圾

已報警